隊友：美斯身邊經常有3，4人圍住，比波佢要好準

事實係難接受

讚美斯就無人理

咪又係冇眼神

有冇六點半起身做gym 呀

咁又真 下下叫你傳 唔傳被屌 傳唔好就被雪
自然高質啦